新城市跳break dance同開無雙果個係咪同一個人黎？

6

塊地滑到班狗好似玩緊冰上曲棍球咁

最好笑係成班一齊仆街炒埋一碟

似上水果個

近照唔似啦

兩條友咁大分別，隻眼係咪有事？

可能我視力差